其實科興係咪用黎捉變種人

基因特變個d打左就有事

X men